Elenco delle dispense che non riesco a trovare:
* Analisi 3: Dispense del vecchio corso di Alberti
* Istituzioni di Analisi: Dispense del corso
* Sistemi dinamici di Marmi
* Analisi 1 e 2 con gueorguiev
